巴塞迷7-11高買被捕，求情：「趕住睇歐聯呀！」

旺角亞皆老街8號朗豪坊，凌晨1時許，一名28歲身穿西甲球隊巴塞隆拿球衣的越南男子，在一間便利店內偷取物品，並放進背囊，職員暗中通知商場保安。

當該男子離開店舖，保安趕到協助截停男子及報警，警員到場在疑人背囊內起回一批失物，包括紅酒，防蚊貼，3樽維他命藥丸及防曬噴霧，總值$462.5。

該男子被捕時一度拒絕合作，求情說「趕住睇巴塞踢歐聯四強呀，俾次機會啦。」警員即時回應「搞笑咩你，巴塞歐聯出左局啦！」。

搞笑咩你，巴塞歐聯出左局啦

28歲。。。。
成個細路咁

你串疤迷都係小朋友？

樓主又post假新聞想點呀

點解唔key美斯上去 直接話佢趕住出場踢歐聯

有link，二次創作左少少對話啫

又唔係馬卡報，假咩新聞呀

估唔到馬德里政府勢力去到香港

9up

回帶

蘋果日報

真係好鍾意睇ching d新聞

仲達

今次阿蛇

警犬都是反疤
反疤都是垃圾

炒車啦

越南仔嘛

樓豬好波

連登仔黎

Ching ho ball

黎緊想睇咩新聞？

都假新聞有咩分別

仲衰過你憑空作新聞

Sorry

假得黎又幾好笑

樓主po 多啲二次創作la

波台假膠終於出現喺現實世界

越南難民 旺角好多

令大家係工作之餘可以笑下，我感欣慰

忍唔住笑咗出嚟

屌，抽到咁盡

利申：疤

約埋5月尾一齊出去睇我疤拎歐聯ok?

決賽係6月3號......

最衰都系巴塞出局

咁改6月3號囉

有阿古路我地疤駛輸？

假疤，疤決賽日期都錯

系，曼城無左阿古路首名出線，巴塞次名對摩納哥，8強對多蒙特
輕鬆四強啦

啊sir嗰句

仲打分組賽？自動入決賽啦

樓豬高汁會員

轉載新聞啫

報驚

講睇皇馬未無事囉
阿sir:哦 自己人 明白哂 走得

我屌

仲以為個啊蛇咁幽默

會然Mxxxxxx

x9xx

柒頭

收到風係連登會然黎

系你兩個老母

皇馬今晚先踢呀清

樓豬作文王 中左佢幾次伏 正仆街黎

你中伏之餘有無笑先？

Ho ball